[#metoo 大鞭屍冇人講] 拜登性騷擾案有新進展

居然冇人開 post 生果報唔報就冇人理

Keyword #TaraReade #metoo #DropOutBiden

之前一直有傳拜登曾經性騷擾但一直煲唔起，但尋晚有人搵到一條 1993 年 Larry King 節目既片，個女仔既阿媽打去話有個 senator 性騷擾佢個女

而家 CNN 唔敢出片而 google play 連個條片都 delete 埋，所有女權撚潛晒水，有人開始叫 Biden 退選

有片睇

左膠又會扮睇唔到

Kavanaugh 選大法官個時有三個女人出黎，啲女權撚寫#BelieveAllWomen
而家潛晒

條片無搞女

?
美國人好似當呢件事
係小兒科咁

trump都係鳩嗡
呢條友直頭鏡頭面前都唔收斂

因為唔係trump 咪當睇唔到

荷里活班左膠偽人去咗邊

因為之前冇證據同唔理，點知有93年既片仲要係 cnn, 回力標呀

唔係
佢錫鳩d細路
聞頭髮
美國人都唔覺咩事
Cls

證明佢地控制媒體好勁

呢個post都冇人理

CNN幾撚狗，del片，改晒之後啲episode number ，變咗消失的片段

咁撚都得
因為反trump
一定會支持佢嘅對手
即使佢係強姦犯

宜家連左膠都叫佢退
CNN=文匯報
Fox News= appledaily 中意唧牙膏好ball

消失的8月11

Cls

因為班人根本唔係真正女權 強姦細路女都唔關佢地事
佢地只係好似支那咁搶左個名 之後代人地出聲

呢兩日班左膠係話侵侵爭支國錢 比人鏈住春袋wor

Emoluments Clause
#BREAKING:So as @IngrahamAngle and other #Trump operatives are working overtime to scapegoat #China for #Trump's INCOMPETENT #COVID19 response, we now find out that Trump OWES #BankofChina $211 million. Hmm

So let's get this straight-#China is SO BAD, they infected us with #COVID19 "secretly", but they also gave #Trump a $211M loan and trademarks to his daughter @IvankaTrump

scapegoat #China 左膠真係腦裝屎

其實班左膠有冇人性

隻手慢慢伸去個脫度

Donald Trump Does Not Owe Millions to Bank of China

Politico Edits False Story Claiming Trump Owes Millions to China

有左膠話far right media 直接唔睇
好在都有D正常人話睇晒兩邊再decide

胸*

聽佢屌woke Hollywood 好撚正
自問如果gal gadot搵我我應該爽到噴精
joe rogan 好波

CNN唔敢播 點解撐右果邊 又唔追擊?
直接做番個專輯講CNN拍到 而家CNN唔敢出片

明顯係鏡頭後做D野更加過分
所以先會係鏡頭前都咁難忍

同拜登一齊屌緊支那幼女

叫Warren選啦

即刻有隻左膠入左黎

美國右派睇黎都可以日日同左膠講811

做到咁 撐右媒體又唔做野追擊既?

自己Delete 咁撚醒

Mr. Biden, you’re truly a superstar

其實都冇用啦 我唔信冇人BACKUP
呢D政治人物野 實有想整死拜登既人全部KEEP起哂

Reddit啲politic sub都on99
有隻白左話侵同China joe都係rapist，我駁佢話一個你情我願有比錢，一個搞細路，點會冇分別，即刻比人狂downvote沉底
之後比個sub啲admin ban鳩左

反侵反到痴撚晒線

唔奶共點有得雪廠街

其實班celebrity 最撚煩係以為自己好撚醒好撚看透世事出黎指點世人
16年出條save the day 諗住hlc 拉票結果被人屌到仆街
冇反省之餘仲變本加厲繼續扮政治天才
去到今年金球獎ricky都頂唔順叫佢地fuck off

唔止del
改埋ep number個下先勁

就咁睇片真係幾痴線

Politic sub自Trump贏咗後已經全面整頓，雖然都會上reddit 睇好多唔同嘅嘢個reddit真係一個極權the Donald 又搞死咗

嗰3個女人用撚完冇料到就冇咗件事其實都幾痴線

真係cls

Cls 隻手越模越低

背後實同Clinton 成日搭Epstein 架Lolita express 搞細路，好撚仆街

花旗十一哥

Epstein死埋

班細路真係慘

呢個係 clinton 同克里既 adviser, 我覺得值得睇睇

Epstein didn’t kill himself

仲有 安德魯

孌童犯 衰過 強姦犯

老實 佢地都係反trump姐
唔駛死攬中国登架
民主黨出隻狗
反侵都照投架啦

「Larry, did you sick leave on 11 Aug 1993?」

不問是非 只問立場

仲要係鏡頭都咁搞，都唔知係咪有心理病控制唔到個啲

反Yukman反到入中聯辦 + 杯葛五區公投

Diu

Ricky murdered Hollywood
班左膠最撚難頂係feel good abt themselves, 圍燼打丁, 反侵都只係跟風
佢地屌chinese virus呢D其實無問題
只要份人consistent d 真係care嘅就屌埋支共集中營 歧視黑人
其實左膠先最racist 覺得自己可以do sth save the poor Asians

D BrownI love how if you search youtube for "creepy uncle joe" this video is nowhere to be found, even though it has almost 3 million views. No, there's no political bias on youtube. Sure.1 month ago1.7K76

YouTube

湯家驊：淚灑雪廠街
祖拜登：含笑入白宮

推爆佢

CLS

佢地自己用晒啲力隊左 Sanders 落黎，再推一個就真係散晒

Dead man tell no tales

呢個月睇到 youtube 原來去到呢個地埗
同埋點解咁大單到家下啲媒體係全力收聲再幫手 delete
好撚痴線

Sanders
Feel the Berns

不停推不停文宣
推到奶共登仆街

哇屌你老母睇完勁不安

Trump對侵醜聞免疫㗎
佢話自己唔叫雞，唔玩女人
反而比人屌講大話

好撚癲 只係為咗反侵 ....

仲要係一個女人咁講.....
你話支那大PM咁都話好樣D 呃得下人 creepy joe

之前有個pornstar 咪出黎笑trump 賓周短

Push

佢好似唔飲酒

FOX news追住CNN咬

喺邊度Cap到Sleepy Joe嫁有無link

講真，真心唔明Dem點解搵佢出黎
條友由頭頂到腳趾都唔似一個美國總統
DEM 係唔係咁缺人呀。。。。

仲要佢個仔啲野都未俾人起出黎

睇完有啲毛管棟

比宜條pepo選到真係玩撚完

大家可以睇下呢條片

性醜聞

reddit 啲咩news worldnews politics全部都係左膠玩撚哂

普通白人男人冒犯少數群體就要將佢人格謀殺
自己人強姦小朋友就雙重標準#pointing#
而 progressive social justice warrior 都唔割蓆篤灰譴責， 可見整個陣營根本就係蛇鼠一窩

屌好撚嘔心

lm

有無LINK

咪浪費時間啦，仲撚慘過同藍屍傾計
藍屍都係因為利益先撐共狗
個班友入撚左邪教咁

+1

真定假咁都得

左膠

平時講呢D連登一定屌D女人勞資糾紛

借左唔還 吹佢唔脹

個度係Google play 重温
Cnn 直頭唔認有片

係 佢阿哥
酗酒死

#metoo搞咁耐原來又係回力鏢

依家受害人係小朋友
勞乜q資
連登雖然平時mean但係戀童癖係人類底線黎

唔好用明顯係香港人嘅TwitterAC介入黨爭

美國內政真係唔關我地事

CP 真係超過晒人類底線

補少少資料
TARA 係民主黨人，1992年開始幫拜登辦公室做野

借個位
【就審721 / 推呢個】投訴郭偉健法官終極懶人包

真，等佢做埋總統
一定搵個地方瘋狂滿足自己獸慾

岩 唔支持biden
但係trump未一樣rape 13 歲細路女
之後cover up
兩個都係屎

都唔明點解要拉垃圾出嚟選

Pause
Unmute
Current Time 0:18
/
Duration 0:40

QualityFullscreen

NEWS
JOE BIDEN
PROGRESSIVES
BERNIE SANDERS
DEMOCRATIC PARTY

Joe Biden's critics are blasting CNN for failing to uncover archival footage that they say would help corroborate Tara Reade's allegations that the former vice president sexually assaulted her in 1993.

我支持biden withdrawn
但係都希望連登用同樣既standard同侵
佢都有accusation of raping 13 yr old

如果真 真係希望佢退選
不嬲冇話咁鐘意佢

記得之前希拉利選時爆左單pizza gate，話email 內容爆露左有民主黨有人同兒童色情有關。之後重有片，個大同個細路沖涼搞9佢。之後又有單係有個貨櫃揾到班細路勁撚黑暗，但之後又無左件事，真係好大勢力係後面

大部分左翼唔係咁諗囉
反侵係因為侵真係有問題
不嬲屌埋中共同歧視黑人
Do something to save the poor Asians
咁都有好多人覺得非洲兒童窮啦
啲charity porn咋

支持warren

pizza gate個時冇咩實質證據
算係 conspiracy theory
好多 youtubers都有講

bernie

cctai 之鬼

民主黨打手唔敢面對

左膠唔選擇性失明就唔叫左膠
佢地嘅人生只係為咗拎存在感同高高在上咁屌人嘅快感

屌你老母同共產黨一撚樣

但覺得好多政治人物都真係有戀童，唔係咁多人口販賣，又好似隻眼問隻眼閉咁

我認我左
但係冇人鐘意biden
係同trump比 谷住要biden

好黑暗
好多人口販賣呢啲
但係美國比兩個大黨控制
佢地做咩都得

我都好想佢退選呀
係同侵比 佢點都好過侵
侵一樣有小朋友accuse佢rape
兩舊屎 點揀？

China joe +Creepy Joe

Creepy Joe

左無問題wor 唔好膠就得
侵好多野係抵屌 好似咩火+光呢D
但係班膠人係為咗反侵連WHO 支共都攬
上面班woke hollywood有邊個有出過聲
之前LeBron 呢D仲black lives matter
黑人係支國比人當狗咁趕就who fucking cares

Grab em by the pussy侵侵名言

侵侵直情係免疫性醜聞，本身出曬名係Playboy ，又有米，啲女貼上去咁滯，事後無得屈返佢轉頭

你睇埋上面twitter d comment
有人已經Biden is our best chance
好在有人屌佢rapist apologist

睇 #27

黑人係支國我班黑人friend係咁屌
你聽唔到啫
cardi B有屌支那
我覺得美國唔應該defund WHO嘅
lebron就算啦

係compare to侵未best choice囉
不知幾想bernie/warren

又點rape法 lamestream fake news定點先
呢兩日都吹到侵爭支國好多錢被收買啦

cls

16年大選個時嘅
侵點rape法都冇人理咋
自己Google新聞啦

Warren

你唔使理佢
人地住 NYC 收風快過我地架

屌那星真係有既使咁多人力物力去用烏克蘭單野 impeach 咩

人地講拜登佢死都要講侵

PIZZAGATE IS REAL
Epstein didn't kill himself

講真 對比chinese virus單野 班名人有幾多個出聲大家心住啦
咁都唔應該defund 繼續養CCP puppet

班名人有幾多個出聲大家心照啦

defund之後仲多咗國家fund佢地
啫係defund冇影響力
反而世界各地對美國印象仲差咗
軟實力減少
我覺得有其他好啲嘅方法搞WHO

咪由得班白痴國家自己玩
冇左美國,呢班垃圾乜都唔係

16年新聞呀
咁解釋番點解要反侵啫

好多左膠都係whataboutism
尋日有條膠 我講hunter biden 佢同我講ivanka
仲要話"WOW his son did business in China what a scandal"
hunter biden監控科技就"might have sth"
但ivanke fashion line就罪大惡極
呢D真係為反侵癲撚咗

白痴國家=英德意？
啫係美國鎖國最好？

你地係比較近呢兩個㗎啦
講反侵post啲人未又會講biden

你思維都幾跳躍
唔養共狗美國就要鎖國?

呢個真
之前話 believe the victim 嗰啲去撚晒邊

捕捉一隻左膠曱甴！

你覺唔覺得自己睇既野好多盲點同冇 common sense
當咁多媒體都歸邊點解咁多年都唔煲你所講既強姦十三歲女仔

仲有, fund opposite 唔係 defund 係 withdrawl, defund 係 US prevent WHO receive money, 佢冇得咁做

仲有，美國一年係俾緊九億美金，而家英國 one off 捐六千萬鎊，支那二千萬美金，幾時 cover 到？

覺得兩個可以拎黎比較已經fail 啦

左膠曱甴，滾！

左膠臭蟲死全家！！！

左膠臭蟲！

左膠垃圾，死！

Joe: Childmerica

咪係 明明無野都吹到有野 少少野都有顯微鏡放大
尋日先吹到侵爭錢比人收買
係有搞細路 侵日日係whitehouse比班CNN 支共衛視追問啦

左膠臭蟲，死！

左膠曱甴，死！

叫雞玩下女人對比戀童低level好多

美國一年捐4億美金 英國加捐2.5億美金
我認自己會有盲點 每個人都有
佢係defund WHO 請學英文
美國嘅influence真係因為咁而減少咗
16年單新聞煲咗好耐 佢都無事 之後仲點煲？

小朋友同成年人唔識分？

你唔只係蠢，直情淨睇標題

Of the £200m in funding, £130m will go to United Nations agencies, including £65m for the World Health Organization (WHO), which is co-ordinating the global response to the pandemic

根據《全國公共廣播電台》報導，WHO資金來源分為「自願捐款」及「會員國會費」，以2年為1期計算，最近1期的總預算為56億美金，美國政府就捐贈了8.9億美金，占比約為16%；其次為「比爾及梅琳達·蓋茲基金會」，共捐出5.3億美金，占比約為9%；而大陸則捐贈7,600萬美元，僅排在第15名而已。

WHO同UN都比支共玩爛 要黎把L
之前都有報WHO用黎飛first class 住5*酒店洗錢多過救災
we need a new world order
英國都有人提議開個G7/20新組織

未睇片 啲人點證明係佢

會唔會有人已經back up咗

2年為一期呀大佬
你盲㗎？

左膠禍國 有支共認證

Frank & cynical essay from Fudan researcher: American Left "mistakenly" put faith in eventual Chinese liberalization due to their naive idealism, vouched for China, and we took advantage of that strategic opportunity. They can speak for us again

你個英國 2.5億美金咪就係 200m pounds 出黎，邊撚度有俾晒 WHO 呀
你收皮啦屌你，真係忍撚夠，人地有片有 gif 入黎拋低一句侵強姦十三歲細路跟住就係咁引人講侵點點點
睇標題啦撚樣，講緊拜登呀，你番啲侵post 度圍爐啦
知唔知點解啲人咁憎左膠呀，你咪樣版囉傻仔

拉鳩佢

越淫屌越多女嘅男人其實越聰明越有智慧， 一定可以做到高質領導人， 應該以屌過嘅女嘅人數取代投票嚟決定邊個做總統

冇留意開
其實係咩事？

G持

perter 做到野

ok 個到我錯
我冇諗住講侵嘅其他野
剩係講佢都有rape accusations
講侵一定會講到biden
biden一定會講到trump
兩個咁有關
你先似係想圍爐喎
唔比其他意思入黎講野
不如自己開個telegram自己人黎吹水啦
一定冇其他意思
啲人憎我未憎我囉 每個人都有表達意見嘅自由

侵最多叫雞，冇佢咁變態

仲係到講rape accusations都多舊魚
係人講一句都已經可以係accusation
我話你奸我又已經可以話 你有面對rape accusation
accusation係咪9UP先得嫁? valid / invalid?
any evidence to back up ur statement?
你都識講單野連反侵都炒起
拋底句野叫人prove自己innocent 咁同支共smear campaign有咩分別
人地就開post講緊biden單野又有新料 CNN驚到要DEL片
你就咁拋底句"Trump IS ALSO pedophile"想點先
有咩新料smoking gun就擺出黎大家睇下

again, 左唔係問題 唔好膠

尋晚有追拜粉氣急敗壞

Msm仲有無得再兜

身體自主

pelosi出嚟選仲好啦

左膠 = 共諜

佢硬係差啲野
但兩邊都青黃不接真係冇咩
呢一代 dem 好多受戰爭之後影響，好社會主義同左翼思想
偏偏撞正中共呢個大魔頭令到保護主義又抬番頭
如果唔係中共咁玩 dem 保住總統位真係 easy job

諗起阿sa果張

我淨係見到Democrats 團結過互相鬥黃嘅連登仔好多

Peter其實除咗惡咗D係幾好

摸小妹妹波皮

11哥啲friend

屌睇到好撚不安，真係痴撚線㗎喎條友 班人對佢既行為視而不見係另一種嘔心

第二張條女縮添

拜登痴線d定歷界神父屌小男孩屎忽變態d

pish ha sin

pish

去曬反侵侵

Cnn可以咁撚赤裸都隱瞞真相
Del片

開始走去極端，越來越恐怖

第二張隔黎個阿媽仲正啦

留意左佢好耐

真

女權主席係咪叻哥

自己睇

喂屌睇多幾次原來佢下手摸個小妹妹個胸，個妹妹仲要縮

我寧願揀個極右真小人都好過揀過左翼偽君子
HAIL TRUMP
KEEP AMERICA GREAT
FUCK CHINA
LIBERATE HONG KONG, THE REVOLUTION OF OUR TIME
GLORY TO HONG KONG, GLORY TO HEROES
DEATH TO ENEMIES, HONG KONG ABOVE ALL

班細路好慘
當住鏡頭前都咁 鏡頭背後難以想像

侵侵：屌你我真係唔想贏架

其實早排ariana grande比牧師非禮嗰場追悼會拜登都係用超猥瑣嘅眼神望住人 左膠嗰陣明明有屌佢 過一排又忘記曬咁

嘩屌...

push peanut

其實就算民主黨贏對香港都未必唔係好事, 而家對華強硬係美國人共識, 需要一個美國總統能團結西方社會 先至可以圍搗中共, 侵侵成個老粗做唔到呢樣野.

屌

China Joe

佢咁撚有錢, 班女賤自己送埋去
講真正常一個男人思想都會同阿浸一樣
只不過佢選總統講出口先俾人屌姐

我之前block過佢添 佢派膠太多
之後開咗po佢入黎講野我先冇block佢
佢夜晚好正常

所以左膠都係偽善

原來毓民post係巴打開

拜登上場只會行番奧巴馬政策放生支那
nyt 爆歐盟受咗支那壓力將China misinformation 份報告改咗無咁強硬
歐洲共識只係繼續奶共

有冇片

你宜家先知咩基本上係熱門就見到你

係咩造成咁不加掩飾既孌童行為？

以後認得了

我覆咗你好多個po

其他post我記得 係醒唔起毓民post係你開

好撚不安

黑仔左膠上水未